有冇人去mtr派口罩 要政府封高鐵？

屌你老母 又想來多次沙示呀死政府

佢個名有咁臭整咁臭啦

咁情願私了所有支那人好過

高鐵派口罩都比人扑爆頭

要做戲比全球睇